普京幾時先同支國反臉？

而家俄羅斯日日都5000 單武肺， 過多幾日，就多過支國官方數字。
咁普京會唔會反臉，同歐美一齊要支國賠呢？

疫情完左你覺得全世界唔會食住支那上咩

其實當天災

點當
宜家全世界爆到咁
反映出支那個數係幾咁假
美國肯定會為支那隱瞞疫情討價還價

有咩天災可以同一時間，任何地方都中？

報細數同隱瞞疫情兩回事,你搞清楚先

你邊度睇係唔可以?

報細咁多咪即係隱瞞疫情嚴重程度囉
仲要玩爛埋世衞
要清算應該有排搞

報細數有無證據先不討論

就算你話係報細左,個數字都已經足夠反映個病有幾勁啦

同埋,理論廢噏無用,從結果推論,有邊個國家依家係有認真要追究中國啲乜,特朗普都係為選情先賴下中國

唔會，佢都要奶共。
唔好以為俄佬真是戰鬥民族好L勁啦！
戰爭史上佢邊一次唔係因為天氣冬而慘勝？
依家gpa連韓國都不如。

支那壯大對俄佬冇好處
當世界各國要支那賠償既時候
俄佬必定會抽水
而且同歷史一樣 - 抽水會抽得最大份
喺東突地區同東北三省建立親俄政權

只係到時美支冷戰直接過渡去美俄冷戰

我地twitter助攻先得

無錯
跟本特朗普自已食晒屎
老實講，美國情報機關咁犀利，會唔知中國疫情爆得咁利害？
特朗普都係怕影響經濟，一早叫大家當流感，咁咪仆晒街囉！

自己中咗招就會反面

人民幣 咁好食
點會反面

而家連總理都瀨野
話唔定好快到佢

本身中俄 兩國暗地 都唔妥對方
你見佢地成日 互相抽對方水就知道

只不過中俄兩國 明知 唇亡齒寒 既道理
任何一個收左皮, 美國就可以集中搞另一個

所以佢地就算不和, 都唔可以比對方死